收到風, 大量Popo會去做票站主任。。。。。。

From公務員TG group

Push

目的係咪想投票箱掉包做手腳?